[
    {
        "randomId": 247
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    }
]